！！！快散 比狗包 快散！！！

大家幫手推

推

p

我知 但最好比前線知個嚴重性 今次狗好明顯想大包圍 又出定藍水做標記

留明天戰！

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push

前線邊個仲上連登

已經又比人拉了
說好的不被捕呢

Push

朋友睇完可能會提佢地 幫得少少好過無

黑警跑 > 義士先開始跑 > 幾個送頭 > 黑警停 > 義士停 > 整路障、企定定、玩激光 > 黑警跑 > 無限LOOP

呼籲各區街坊，帶齊以下物品

1. 長袖衫+褲
2. 鞋+襪
3. 帽
4. 袋
5. 酒精濕紙巾/落妝水

往各區地鐵及巴士站接仔女放學

請盡一分力，守護同路人，守護香港未來

不送頭

推 走呀

決定到就唔會個個禮拜送頭啦

真係

幫推

又拉左幾個：（

一定告暴動，自己決定走唔走

快d去走喇

推plz

wow
好多人除口罩走
d 記者影晒樣

吓，唔係掛

你政府INTERN 份工就係網絡打手?

P

比人拉了

push

push 快啲走 太多狗包

中環站要封站了，快散

叫前線快啲走啦 仲有聽日架

走啦

佢有講錯咩?

求吓大家幫手copy呢段去spread開啊

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

#216
應該冇加料 UV燈照過安全，番簡水、梳打水可行

仍在埸的手足要小心

又被捕

Tui

Push 推

屋企要人

快啲走！

尊重前線被捕決心

This is infinity war, not end game, at least not yet

Pish

不割席thanks

超過10部警車過左紅隧往港島方向

現場無人覺得chill 同型
我無話呢個位放火係正確
但見佢抹黑前線咪問佢政府intern 係唔係做打手囉

有乜好駁 你抹黑前線係mk 先

散

走

銅鑼灣嗰啲好走啦

銅鑼灣 嗰啲唔似勇武呀 有啲唔似勇武㗎

逃

推
一個都不能少

暫時撤退仲有聽日果場

冇火魔法打乜撚嘢呀快啲走啦

屋企人掛住你地啊

前線唔會有時間睇連登架，你喺度哎有撚用咩

祝 安全回歸

散啦

銅鑼灣房協不能再守啦快啲走啦有舊車嚟呀

銅鑼灣防線不能再守啦快啲走啦有舊車嚟呀

Be water

真係認真突擊嘅話頂唔住㗎佢哋好多人呀

北角有防暴落地啦

鑼銅灣朋友唔好去北角和炮台山，有大量狗及狗車
0
0

推
相信手足係散緊 要d時間

差唔多包抄啦